估唔到Barton一個救全家

2009年幫到紐卡素升班

牙賓好波！！！！！

能狗咁能

Tony呢？

樓主高針！

咪25

但張相係qpr

ar ben

高汁

ban

ching好波

好針！

打人超勁

樓主玩分身我已經report左

n賓今日好高汁

仲以為qpr個場救鏝

QPR黎喎

Nben 今日好勇

Perm block bye ben